第一次去台灣遊行，八月台北點玩好？

崇日撚既我今次第一次去台灣
八月應該係全年最熱既時段
作為怕熱毒撚應該去邊好
同埋係咪雨季

九份十份對天燈無興趣
可唔可以只去十分坐火車睇風景
平溪線架列車有無冷氣

八月去浸溫泉會唔會唔舒服

貓空有d人話無聊，其實個價值係咪在於個吊車
聽講動物少人又多

101上去會唔會逼到好無癮想即刻走人

暫定行程得故宮博物館同夜市

動物園好正bo,但熱到pk, 帶風扇仔la

抽一日去9行，去下臺中美術館又得

度度都唔去 又怕呢樣怕嗰樣 咁點解要plan去八日？

遊行嘅話今日要去高雄幫幫發大財造勢

陽明山

八日太多
頂盡5日

唔好去台北去高雄發大財啦

你去遊行定旅行？

會熱撚死

動物園值得去

遊行一定要去凱達格蘭大道

熱撚到嗌救命

十份唔放天燈都可以去影去睇瀑布

九份食芋圓正

遊行反共？

樓主邊有話去8日
8月去呀

去淡水漁人碼頭睇日落，幾靚

去陽明山中硬暑

8月其實去邊都熱
一陣轉日期

八月份台北有咩遊行？

去南半球

去五日咋
其實去台灣都係為左食

巴打上網用乜???

直去花東玩五日好過

呢度怕熱，個度又怕多人，你不如唔好去

最多人推大哥大
不過我貪平用遠傳

夜市夜市真係0吸引力,度度都差唔多

反而唔知有無鄉下地方 又平又舒服既推薦

落club溝女

樓主鍾唔鍾意飲茶??

溫泉有凍㗎

101 150蚊港幣 上到去除左睇夜景就無野做

崇日撚去台北會好無聊
利申:崇日撚

台灣真係好悶，無野玩。
利申：工作需求，每年最少要去3次台灣。

台灣冇野好做

台灣日頭邊度多女👀 除左西門町多人

中意 會去十份飲茶

加啱line會有人送埋茶去你酒店

想問下
有冇人第一次去係去到先搞入台證
而唔係網上搞/去金鐘搞
黎緊想去台灣 但又1個人驚驚地

佢話八月，唔係八日
不過八月熱係其次，最大鑊係幾乎隔星期打風

樓主擺明唔知乜意思啦巴打

點解唔網上搞呢
好快搞掂架咋喎

可能大陸出世

西門町紅樓d 酒bar

check in個陣地勤會叫攞入台證比佢睇，你攞唔到出黎唔知上唔上到機

去左7,8次台北都冇上過去

上去曬時間

去wave, 500/800蚊台幣

成人展

姐係咁 東京的話八月可以去
輕井澤
水族館
橫濱
台場

唔明點解比人屌

怕熱已經fail 左
比唔到行程你
夜市都熱到唔想食

個人認為九份十份 淡水老街(漁人碼頭) 呢幾個好值得去

我建議樓主唔好去
日本商業區會更適合

依家冇得金鐘搞啦
全部網上搞
快好多

TRE 台北國際成人展 | Taipei Red Expo
去呢度囉

去快圖美啦
佢成隻碟比埋你

大陸仔

唔該晒絲打
一陣就去

一定要試。外送茶！

淡水漁人碼頭睇日落好正, 可以搭車/ 搭船過去
又可以去埋淡江中學, 係"不能說的秘密"場景
仲可以去埋草泥馬CAFE
8月熱到HIHI我諗你都係唔好去浸溫泉
香港已經濕. 台灣仲濕過香港, 濕熱好唔舒服

9份不了
101睇日落都OK

巴打八月幾號去。

桃園機場可以玩搭飛機去第二度

好想去台南掃街